係度收ro野俾人呃左幾舊水

之前係搵退左game既巴打收野

之前收左2個人既野都正正常常

但呢條友po左呢張野

咁就問下有冇d散野可以收，問佢有粒石deal好300蚊就轉數俾佢，話夜晚交易點知轉頭del左msg

上網搵過佢tg id,係代購網個種黎
呢個代購ig連名都一樣，會唔會統稱，好多代購個名都一樣？

電話都冇個，你都敢買

係我大意左，收左2次就冇注意

依家塔巴, 雷鎚, 雷腰係咪變晒廢裝?
棄game好多年, 最近想玩返

雷腰好似都係好貴

你有佢戶口資料架喎 告佢話都冇咁易

我靜係得手頭上呢d都告到？

分分鐘間ig shop都係攞嚟呃人

足夠報狗嫁啦 有晒名

你係新玩家定老玩家

新手

過數都敢呃

幾舊水都要呃有無咁窮呀

真...300舊水我預左放落隻驚，就算舊石沖爆左我都服，但送俾佢洗我就有d唔服

去遊戲店搵個台灣私服post

agree

報狗, 而且要下決心, 隻狗會係咁同你講唔夠證據, 你企硬報
利申: 試過, 事後和解條友賠錢

隻game以前好多人妖角, 小心中伏

ok，一陣做完野去報

cls 300蚊都呃

報左狗未

我同我老婆一齊玩，冇呢個煩惱

以為自己睇緊15年前既post

未啊，我一陣開完工去報
本身都驚唔理我，怕得個fps識別碼
不過上面有巴打話有用，咁我照去報左先

前排join過,玩左一陣冇玩 見啲人下下都幾千萬太誇張
都係正服現實啲

我上面PO果2條LINK 我估係同一人 報狗佢會淆(好似係)

報狗啦 俾啲野佢地做下

但係好似有價冇市
睇youtube聽個台仔(ChaLin)講兩萬台幣一條雷腰
不如三四千買粒str寶石

可以一齊玩係好正

屌，應該係同一個人chung k c
點解可以昆幾年都冇事

以前冇咩str石果啲

300蚊都呃真係要報狗

有幾多會理你

好大機會收唔返 個AC未必係佢自己
報狗就無乜用

見到佢carousell賣緊連登ac,應該同1樓個igshop一樣，禁入去有佢tg link

300都呃

夠做啦，不過要等返一兩個月lor，但為啖氣啊嘛

1200蚊咁值錢

台灣告呢d好快手
香港...有排你等

有冇愛麗絲帶下新手

岩，預左收唔返，但佢呢d人靠呃飲呃食咁多年唔通真係拉唔到咩

見到連登即刻唔撚理

tg username可以鳩改, 唔一定係IG果間野喎

後面唔係好關連登事希望唔影響

一係同啲銀行撚買資料 直接上佢屋企問佢拎返

問題係間野都係呢個tg id

好耐無見過呢個介面的ro 好懷念

錯重點
Btw唔好返黎玩，呢隻gsme對新手好唔友善，冇裝幾努力都冇用

標大左

告9佢啦

300蚊都呃佢都好燶下

好 10幾年無玩過 而家都跟唔返了

有數記錄報警就得
題外話點解口罩騙徒黃世柒仲未俾人拉?無人識德文報警?

仲有人玩RO

DFS = Duty free?

乜水黎

免税店
條友可能禁區返工

300蚊夠測試一個女人貪唔貪錢啦

有無連登都唔會影響
因為唔會理

報警囉 驚西咩

樓主

黎台灣私服啦有連登公會

300 蚊事小， 條氣唔順事大
比d 野狗做都好

300都要昆有無咁撚窮
樓豬又係豬嘅
下次唔好咁笨柒啦

近排多咗年輕人網上買野比人呃

買大小姐拎啦

唔錯，好似返返去2000 時代咁懷念
我又係比人呃過

有銀行戶口都走唔到啦

Tg名同ig應該冇關係啦 間ig shop無啦啦俾你Po埋上嚟

而家有轉數快 D騙子死都唔會出黎
可以好安全咁等收錢

正解 老閪都報
條氣都順返d

轉數快跟銀行account
唔係都易拉人咩

btw
無玩3年了
玩波利ser識左個台妹女友

私服歡迎您
成班連登巴打

佢係carousell都係賣類似化裝品野，禁入條tg link係同一個人，應該冇錯

私服爽過頭

還好啦
玩咗半年都未肝得起
又唔怕太多真錢交易

樓主有定心理準備，你去到報案，啲狗一聽到得嗰幾百蚊會黑口黑面，慢吞吞咁錄口供，會話個銀行戶口唔代表啲咩，可能係盜用嘅，之後又會話佢地要出申請書俾銀行先拎到個acc資料，隨時幾個月時間，最後仲會問你如果拉到佢，你願唔願意花時間上法庭作供。總之佢地會一路勸你息事寧人，你要企硬佢地先可能會做啲嘢。

屌係喎 再睇已經剷哂啲post 了

岩呀
我果陣買野比人呃
我去報狗
個狗完全唔想做野
我係咁吹佢先拉到條友

多謝巴打

我唔係上班族，自己做自己工，一陣完左job有時間去報
講真，好多人話300幾都呃，我諗其實係300幾先呃至真
呃你少少錢博你怕麻煩唔去報狗，如果俾人呃幾千蚊，請sl都要去報啦

呢條友好出名下

估唔到今時今日都仲會有人咁呃人
比人咁呃過 講緊十幾年前
又係果d邊個比錢先既問題
到今日都係未解決到

面交

9成9唔會理你
剩低0.1成係你係藍絲就得

約佢出嚟面交啦

留名

你有個銀行號碼
有埋對話係講緊做交易
呢種已經係法律上黎講係成為一種合法既合約
而你已經做左買方既付費行為即係滿足合約既一部份

你自己去報狗拎紙
之後拎完紙去銀行講返呢條友有可能犯緊以詐欺手法取得他人財產
銀行都會做野
之後你自己上去小額寫份提告書(如果你拎到銀行畀既地址或者資料等等)
不過有D會叫你拎左法庭傳票個D銀行先會派資料畀你
一來一回應該都幾個月
如果你覺得條氣唔順就去馬啦

樓豬要pin啦，詳細到咁

我得識別碼希望有用
同埋對話俾佢del左，我得上面個張對話cap左落黎炸之後全部俾佢del晒，我唔知tg咁on9有得del晒
Whatsapp都唔得咁啦

三舊水都呃正乞兒

連300蚊都呃既人注定呢世都係做1條廢柴

刑事黎，唔好比差佬氹到唔開case
攞番錢都可以告到

推到佢仆街

同ig shop聯絡左，應該真係唔係呢間
不過知道既就係佢偷左呢個ig shop既id黎用
因為carousell都有一樣既圖/貨品，入面既tg link都係騙徙既，而我開post之後，佢亦都del晒賣緊既化妝品

支持樓主 唔好屈服

雷腰仲係兩萬？
十幾年無變過價？我走時仲有成4條就咁刪game走人

有冇野可以賣俾我

手機版？

電腦

我買iTunes 卡都比人呃
一陣放工去報

連帳號都唔記得晒啦十零年。痴線架的價

其實好難告
呢d熟手既，通常唔係用自己戶口
多數搵道友買戶口，電話number都係買太空卡
網上買賣大把呢d案，追唔到架喇
仲要被人呃300蚊咁細數，狗點會幫你追，又煩 追完又冇著數
不過唔gur既話都建議報下狗既，可能對面係傻仔用自己戶口呢二黎為啖氣咩都試下囉

報狗啦，有用
差唔多十年前個fd呃鳩左人千幾蚊裝，條友報狗
然後個fd 係街俾狗逗，call完上台拉左返去，笑到我地仆街

似係慣犯，上面有條link兩年前既case,同我過數個個人既名一樣應該係長期呃錢

唔好話300$
個fd 前排玩隻game 都比人呃左46$ 笑撚到我

1. 條友係集團式經營，好多買番黎既number 、戶口，一個戶口唔代表咩
or
2. 冇人報狗／d狗追極都捉唔到

我覺得就1啦，之前上開FB switch 二手驚買賣
有幾條友出晒名偷人賣驚圖出低價呃買家落搭
好多人醒水po番對話圖出黎，但亦有人中過招
d騙徒呃完人都冇改過名，證明佢地有方法係唔會被狗捉

真係呃餐飯

R幣仲值錢？
個post推左上熱門 請善用不推文回覆

真係毫無大志，三舊水求其打日工都有啦

分享下？

1億差唔多2舊水

屌你老母夾個plan幾廿蚊都呃

同一條友喎

屌條友到底有幾窮

黑驚懶唔做野姐,要搞你冇事都砌到你有

fps no都一樣

當呢到係咩呀
屌你老母
冇撚腦仲要放上黎比人恥笑

以前都試過, 之後一向要打通到電話直接傾到先放

職業騙徒
香港做騙徒真係呃到上樓都得
根本都無後果
報狗都無撚用

備完案 當住面 用WhatsApp contact佢
佢覆左 話今晚比
話今晚無比 聽日再去警署報案

我岩岩都報左，叫我夜d去落口供，煩到